防疫漏洞連登手足嫖妓唔戴口罩比壹週刊訪問

邊個連登仔做㗎麻煩自己出嚟認咗佢，屌你老母，冇口罩我哋捐俾你啊

蘋果係咪吹雞叫人去

搞到啲雞竇全部依家都唔安全

條街咁多菌 防疫撚不如一世都咪撚出街啦

叫雞唔戴罩攬炒全香港囉